.TH "Analog_IO" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Analog_IO
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBanalog_input_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBCH0\fP   1  /*Board connector: \fBDAC\fP pin*/"
.br
.RI "AD Converter Bare Metal driver for the peripheral in the EDU-CIAA Board\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBCH1\fP   2  /*Board connector: CH1 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBCH2\fP   4  /*Board connector: CH2 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBCH3\fP   8  /*Board connector: CH3 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBDAC\fP   0    /*Board connector: DAC pin\&. Override \fBCH0\fP declaration*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBAINPUTS_SINGLE_READ\fP   0"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBAINPUTS_BURST_READ\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBANALOG_INPUT_READ\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBANALOG_OUTPUT_WROTE\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERROR_CHANNEL_SELECTION\fP   0"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBANALOG_OUTPUT_RANGE\fP   1023"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputInit\fP (\fBanalog_input_config\fP *inputs)"
.br
.RI "Single analog input initialization\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogOutputInit\fP (void)"
.br
.RI "Analog output initialization - DAC\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputReadPolling\fP (uint8_t channel, uint16_t *value)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogStartConvertion\fP (void)"
.br
.RI "Start convertion for ADC0 module\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputRead\fP (uint8_t channel, uint16_t *value)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBAnalogOutputWrite\fP (uint16_t value)"
.br
.RI "Digital-to-Analog convert - DAC pin\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define AINPUTS_BURST_READ   1"

.PP
Definición en la línea 79 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define AINPUTS_SINGLE_READ   0"

.PP
Definición en la línea 78 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define ANALOG_INPUT_READ   1"

.PP
Definición en la línea 81 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define ANALOG_OUTPUT_RANGE   1023"

.PP
Definición en la línea 85 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define ANALOG_OUTPUT_WROTE   1"

.PP
Definición en la línea 82 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define CH0   1  /*Board connector: \fBDAC\fP pin*/"

.PP
AD Converter Bare Metal driver for the peripheral in the EDU-CIAA Board\&. This is a driver to control the peripheral Analogs Inputs/Outputs 
.PP
Definición en la línea 71 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define CH1   2  /*Board connector: CH1 pin*/"

.PP
Definición en la línea 72 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define CH2   4  /*Board connector: CH2 pin*/"

.PP
Definición en la línea 73 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define CH3   8  /*Board connector: CH3 pin*/"

.PP
Definición en la línea 74 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define DAC   0    /*Board connector: DAC pin\&. Override \fBCH0\fP declaration*/"

.PP
Definición en la línea 76 del archivo analog_io\&.h\&.
.SS "#define ERROR_CHANNEL_SELECTION   0"

.PP
Definición en la línea 84 del archivo analog_io\&.h\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void AnalogInputInit (\fBanalog_input_config\fP * inputs)"

.PP
Single analog input initialization\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIinputs\fP Initilization parameters struct: channel 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
null
.RE
.PP
Single analog input initialization\&. max 409 KHz 
.PP
Definición en la línea 77 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "void AnalogInputRead (uint8_t channel, uint16_t * value)"

.PP
Definición en la línea 176 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "void AnalogInputReadPolling (uint8_t channel, uint16_t * value)"
Start Acquisition 
.br

.br

.br

.br
 Conversion complete, and value reading 
.br

.br

.br
 Conversion complete, and value reading 
.br

.br
 Conversion complete, and value reading 
.br
 Conversion complete, and value reading 
.PP
Definición en la línea 142 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "void AnalogOutputInit (void)"

.PP
Analog output initialization - DAC\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP
DAC function selection 
.br
 DAC initialization 
.PP
Definición en la línea 130 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "void AnalogOutputWrite (uint16_t value)"

.PP
Digital-to-Analog convert - DAC pin\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvalue\fP Digital value to convert 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 196 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "void AnalogStartConvertion (void)"

.PP
Start convertion for ADC0 module\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 171 del archivo analog_io\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
